HKBN係咪屯門大斷線? 有冇人知? 又唔見新聞, 係咪地低斷左野?

HKBN係咪屯門大斷線? 有冇人知?

又唔見新聞, 係咪地低斷左野?